林鄭的復仇行動：上綱上線打港獨

Agree

我哋不割蓆 不分化 不篤灰！！！！！

睇睇佢唔該

Push.. 一定要睇

推

對準政權 五大訴求！！！

唔好因人廢言先

對準政權 五大訴求！！！

暫停叫光復，唔好比港獨上綱上線

對準政權 五大訴求！！！

暫停叫光復香港，唔好比港獨上綱上線

同意既巴打幫幫手spread

對準政權 五大訴求！！！

暫停叫光復香港，唔好比港獨上綱上線，唔好重演2014雨傘運動失敗

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官感到害怕

出面好多五毛，文宣要做足。
唔好輸民心！

共慘黨叻就係叻在文宣做得好好。

明顯就係

對準政權 五大訴求！！！

暫停叫光復香港，唔好比港獨上綱上線，唔好重演2014雨傘運動失敗

我地無大台，所以要大家spread
一傳十，十傳百

反送中，五大訴求先係正路，唔好咁易俾鬼帶風向啦！有時間睇下8964過程係點嘅。跟著日日記者會都係屌暴力，磗，火，打街坊，阻住搵食，好快民意會點，大家自己諗。每日拉幾十義士，十月一會剰下多少前缐？自己計！
以上都是簡單嘅野，大家都知都明但唔做，䊨輸己定。
始終老共70年鬥爭經驗，要贏確實難，只求輸得好好睇睇，在歷史留下光輝一頁比子孫睇！

五大訴求 缺一不可